英國是係好舒服！

我有好多朋友打算今年或下年去英國

一路睇呢篇文一路忍唔住吱一聲笑出來
大英祖國我來了

那有錢

你老鼠黎架吱一聲

睇你人生要求啲乜

中共都幾好笑
明明如果個個都真係同中共嗰個深層次矛盾論有7至9成接近
移民英國解決晒所有野

BNO真係show都好多唔同的世界觀

樂觀 的 平行世界(上面)
現實世界 諗緊錢/工之類 (香港人)
中國 平行世界 (房屋台 / 葉劉果堆)

自己生活好左定差左好難講
但小朋友100%會好d

去做腥香港人

20萬yen

走難呀！！！！！

除非你係英國做到老板點到人幫你揾錢
唔係咪攪

吱吱

支那幣都係呢個符號

話時話其實到底有幾多人賣樓又好咩都好拎左幾百萬出黎後
係個人生真係會︰
「唔返工，咩都唔做淨玩，唔要另一半唔要小朋友，去到四百萬慢慢開始用，計定條數用到80歲就死個陣會岩岩好用完」
我真係未撚見過

我知但佢無specify ，當住係yen先

下兩行有寫出生在支那20年

其實佢講得真係幾啱 邊有分咩一等二等 個個對大家都係咁nice 除左無咁多野食 我都唔覺香港有咩方面好過英國 有興趣真係可以過黎試下

似五毛作文咋喎

師兄做咩咁認真

茶記阿姐當14-18K一個月

一年都20萬落袋，20年都搵到400萬

口罩都唔洗帶

係香港其實有幾唔開心
你個人唔開心,去到英國都唔撚開心架啦

有幾多錢都唔係問題
問題係成日有人提個種「儲到幾多錢，就從此唔駛再賺錢，將筆蚊慢慢計到死之前用到變0」既生活模式
唔好意思，我現實真係從來未見過

啱呀 做豬做黎生唔理政治緊係開心

400萬點樣咬一世

一家三口賣樓袋一千萬過去，乜都夠做啦

識人做水喉，過左去幫個鎮d鄰居整水喉，話一個月搵三千幾磅好閒

習慣下炸魚薯條

豆泥鎮人都唔多個

歐美基層係藍領搵到錢

出文章的人講左自己係中國人，之後落黎香港再去英國。
但欣賞佢用繁體同埋睇得好清楚（除左唔駛帶罩）

啱呀,成篇文夠哂PR,啱連登仔打飛機

叫你朋友唔好等，早走早著

呢三方面應該好過香港
交通方便而且平、社區多康文設施、飲食選擇多

英國旅行就好 長住不了

拎200萬買間屋,100萬做定期之類被動收入.再番下D風流工. 點會過唔到世

同意, 希望香港人可以留係香港

英國點會交通方便同平呀....
如果自己唔楂車巴士貴到仆街架架都係機場巴士咁的價錢搭兩三個站

咁住邊度好？

話唔定無錢就自殺

北歐 瑞士

講錯
上面三樣應該香港好過英國

比較多係用嚟投資
然後自己打下parttime 接下freelance
鐘意玩就玩

如果係大陸出世咁英國就梗係天堂與地獄既分別啦

篇文條友係有番工 不過都應該唔係辛苦工.

唔番工又要有小朋友應該要8位數.

去又pr 叫人唔去又pr 你似放負pr多啲wo
block

100萬做定期，依家低息1%到，每月都係得$833 港幣 除非你要博d

1. 買收息股 / bonds
2. 掃英國樓收租

我現實見既例子就算唔做野
基本都係有幾層樓收租過日子
咁既話應該起碼要千幾萬樓上

開公司

關於新冠肺炎的東西，

小鎮同郊區可以，成條街無人

佢有話自己係大陸人嚟，但起碼唔係冷嘲熱諷嗰啲

自己起吓底道正出咩post

其實個分別係你喺香港想個社會政策有唔同，港共唔撚會理。但西方民主社會出現問題，個政府做樣都會少少俾你睇吓

退休咪得
點會未見過

黃版小紅書
大陸人過晒去做移民顧問

屌你老母，你阿爺阿爸走來香港個陣又有幾多錢呀？

屌你老母依家慳你800萬移民費仲想點

養撚埋你隻乞兒呀？ 正撚樣嚟

On99

你恨唔撚到咁多，

有啲人做專制極權嘅奴隸都可以做得好開心

西方國家出現問題 始終會有制度制衡住 唔會亳無底線 好似港共咁

重有係英國開唔開心我未知

但係係職場文化，生活壓力，環境方面 點都好過香港
當然如果你鐘意比老細屌chur 爆你 ot 鐘意日捱夜捱都未上到車就另計

咁咪唔走囉
你咁嬲做乜

啱嘅 大灣區咁好發展機遇 諗起到開心

入嚟禁個制

移民人口普查

同埋因為就算有啲錢夠生活都好
唔返工都真係幾悶, 日日去玩都要搵到人同你去玩
而且生活剛好同有錢去fing又唔同
去打過幾份工就會知其實好多人都係打風流工
唔返工可以, 但因為悶同想賺多幾個錢多啲錢去玩所以返
不過呢種人係生活上既擔憂就少啲
起碼佢哋失業都唔會驚餓死冇錢用

400萬唔係好過世喎...

Ching唔使食唔使住光合作用足廿年

6000蚊港紙一個月屋租連餸錢

一年就7萬2

打份閪工或者做啲穩陣嘅投資就夠

聽講英國立法保護建築物外牆所以個城市好有情懷同充滿歴史

簡單到食喝玩樂賭？
剩係叫呢啲點解唔去大灣區

計緊點樣400萬玩一世

正常20年都洗哂

連口罩都不用帶

400萬邊夠賭,唔好玩啦...

曲直難分
講到英國天堂咁覺得佢係曲
原來佢出身自地獄鬼國又覺得佢係直

想知有咩開心位 認真
反送中前香港生活已經係地獄級
而家係十八層以下

居住環境一定好過香港
香港人平均居住空間 少過100呎

haha...😅😅😅

你唔係講緊income㗎咩
點解無拿拿變咗expense

pr會叫人走咩? 港共而家想人留低 上年使幾千萬 d pr而家日日唱衰移民 講到移民一定係差過係香港

佢有話你鍾意講乜就講乜，夠晒自由嘅

佢意思可能想話生活無咁大壓力，香港支那人都好鍾意比較，喺英國無咁嘅需要啩

前題係要搵到份閪工
唔好誤導人 400萬過去齋咬 夠移民天堂

賣樓？
有撚樓呀？
講到個個拎住幾M過去

英國好大，唔一定住 倫敦

五毛都可以識曲線吓話

唔走囉咁狂燥閪

睇下你幾歲架咋喎如果你今年三十歲就肯定唔得啦

出生支那其實有咩問題？有得揀有人會想？
有文有路仲支持香港人都仲要屌人支那人？

師兄使唔使check 下有無狂燥

如果50歲就夠既

有錢咪有得揀囉 冇錢咪英國5+1 可以點

4球未必得

其實冇人真心想走 冇人會想離開comfort zone
但宜家哩個香港 已經... 唔到我哋唔諗

所以睇到我都苦笑咗出嚟 篇文唔知點解勁有諷刺嘅味道係到
啱呀 真係唔使擔心 買曬香港啲樓 燒埋本香港護照 邊換晒資產搬曬去英國啦 果到鳥語花香 簡直人間仙境 有錢 真係唔使做 講真邊有分乜嘢一等公民二等公民 英國政府無私大愛 邊個都幫 啲稅好低嘅啫 20-40%左右啦 未計銷售稅
邊個話有歧視問題啫 宜家咩年代 香港人都唔會歧視大陸人同埋南亞裔人啦 英國脫歐 某程度上就係因為大英民族風氣崛起 啲人覺得自己唔屬於歐洲一分子 不過唔驚 香港人一向係世界嘅精英 民族優秀 一定非常歡迎大家既加入
冬天嘅時間4:00就會天黑 啱晒鍾意夜生活嘅香港人 不過嗰度啲店舖6 7點就會閂曬 所以通常都係去Clubbing或者House party 果到真係超有空間 密度低毛毛雨 你喺條街度點樣大嗌都冇人係到理你 幾自由
而係英國住夠半年 就算乜都唔做都好 就會自動變成稅務公民 簡單來講乜都唔做都要交基本稅項 比如租屋稅存息稅 乜都唔做都可以為大英國政府出一分力 簡直係光榮
都係果句啦 每個人都有自己想要嘅生活 我就之前去過歐洲 甚至美國都住過一段時間 覺得真係要去感受下先知道自己需要乜嘢 我希望有一大班人喺度係咁吹噓 講到嗰邊幾好幾好唔使憂 但自己就留係香港指指點點 再唔走冇得走㗎啦 集中營㗎啦 跟住講埋啲一睇就知有冇去過當地嘅嘢 有點而那個囉

岩呀
屌你老母撚有錢呀?
你地班中產中年就話姐
我地大學master 畢業幾年, 30歲未到
儲埋儲埋得果10萬8萬
撚有錢呀? 個個似你地有父幹呀?
成撚班離地撚，係啦知你地威啦大把錢啦得未??

其實一等二等大把白人打亂種，幾個國家溝出黎......係中共先咁On99 分第幾等

你唔好咁坦白屌柒兒登仔啦,...
講得無錢唔想走, 唔洗問已經知道係港豬

班勇武激嬲中共就走，留翻我地班唔夠錢走嘅係度等死。真係仆街來。點解我咁on9一開始仲要支持佢地？

屌，就係因為好多人都走唔到，想香港好D先搞呢場革命姐。你班仆街原本一早就可以走，但都係要搞彎左先來走。仲要笑鳩我地窮係咩玩法？靜靜雞走唔得，係要人地覺得你比我地高一級先得，踩鳩我地。

怪唔得D藍絲成日笑鳩12港人啦，原來係攞優越感。香港人真係唔洗驗DNA，睇得出。

呢篇野曲到圓，係傻仔先信

退休都唔係架
你冇睇D老人成日揸住成球用都唔撚敢用
冇人估到自己幾時會死
係你冇賺錢能力，只能坐食山崩個下開始，會變得唔撚敢駛
同埋到老一個大病就可以用你幾十萬

Britain

我想問GME邊個做樣你睇
抗疫抗成咁邊個做樣你睇
social media話ban人就ban人邊個做樣你睇

唔係其實講緊400萬一攤長計，其實好撚少

覺得要有1000萬先可以講30歲1支公退休鳩hea

真
好似連登仔咁撚樣一講新加坡就組屋組屋
冇人再講言論自由

你咁燥做乜？
gme有社工
連移民界都有社工？

除左唔駛帶罩－>我需要笑嗎😑

一直講到自己係香港點慘點慘 而家都有埋BNO 咪走去生活囉 有班人講到幾萬蚊就夠㗎啦 又話馬死落地行 但自己又一直唔行動 又一堆藉口 又顧慮又盛 邊撚個都有顧慮㗎啦 講到港豬返工唔係因為顧慮咁 難聽啲講句 呢種思維 咁憤世嫉俗嘅人 走唔到既話 其實咪又係將來嘅港豬 所以我反而幾想佢哋快啲走 順便搵人做吓白老鼠

唔敢使個個都係啦
樓上話未見過使盡d 錢嘛
大把人咁做啦
使到無哂 咪仔女埋單

「使到無哂 咪仔女埋單」<--連登金句︰窮人生仔正仆街

97前未夠18嗰班老竇老母冇幫佢拎BNO繼續被遺忘

唔該圈埋個新冠肺炎

行文，語法一D 都唔似香港人寫開

天竺鼠得唔得

贊成。親戚煮食爐頭掣壞了，收費加元一百換一換，幾分鐘就六百港紙。

肯定啦林鄭都認證咗

笑撚到我

90磅頭25分鐘

一個月10k冇走雞

說出咗重點來。

冇錯， 買間100千屋收租金交ni, 老咗重可以攞pension.

你去到外國仲得撚閒理政治，唔駛融入當地生活咩，又要做嘢，又要適應，莫講話當地嘅政治，連香港嘅你都理唔到啦。

瞓街go go go。

我不嬲叫人走自己留低

小老鼠 吱吱叫 點解唔呠一聲笑出來

以前大逃港潮
有啲落左黎香港好短暫
再用勞工紙去左英國